［hkuspace]fm求助集中討論區 跪求師兄師姐入嚟解一解答

想知揀咩core curriculum會易啲靚grade
好想入番U 但對core無從入手 唔想揀錯
求各位師兄師姐幫幫手

跪求各位師兄姐答下
Space有冇D咩killers 同埋D難拎靚grade 既科

推一推

推多下

幫推

靠自己
唔好信人
特別係group project
有能力最好擔大旗

今年o day 點識人 睇過個schedule 好似冇乜機會比識人 好似喺度齋聽咁

IAE EAP嗰啲睇翻tg圍爐區啲師兄姐講咗啲咩
core curriculum 淨係讀過 arts and humanities
in dialogue with humanity 幾靚grade
講吓宗教、真善美咁樣 都叫幾貼地易明
danny教嘅 唔怕寫文嘅可以試吓
利申A+
當然最重要都係自己要努力
唔好下下話lecturer kill你
space啲lecturer都知你要入U
冇特別佢都唔會搞到你爛grade

咁寫文會係寫咩？

聽聞上年有得拍片 不過今年online teaching
寫咗兩篇1000字嘅dialogue 類似drama啲script
仲有個6、700字左右嘅timed open book quiz
覺得自己有創意 唔鍾意寫academic essay嘅可以諗諗
(當然我唔知今年有冇轉assessment format)

Thank you ching！

我有個on9 friend記錯日子交學費
之前交返email解釋點解冇交
有冇機會冇得讀

學店 有錢就有得讀

有冇師兄師姐可以提供多啲core嘅資訊？

ABA嘅core

o zoom

可以留tg
ps:今年grad有三大offer

aba人

想了解多啲！

真

science and technology就讀healthy living啦，不過係bio嘢，有底好易A range
利申: A-